其實十三集團同方丈有乜關係？

二個應該風馬牛不相干
做乜日日都做佢？